中澳一家，墨爾本警署懸掛中國五星國旗

睇片仲有白人一齊唱中國國歌

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!